點解練腹肌特別酸痛 點解拉hamstring特別辛苦

練其他肌肉都會酸痛
但都可以練到冇力先收皮
但練腹肌練一陣就有種想放棄既感覺

拉其他筋都會有嗰種拉筋既感覺
係舒服既
但拉hamstring就特別酸

有冇人都係咁

每拉一下
叫男朋友幫你chok一下
你就好有精力做

認真po

你係咪做得太重啊 慢慢練起啦

Body weight ja

做bridge可以練翻個底 輕過做machine嗰啲